高登好多鋪賣ideapad s530 $6800 行十代i7超輕，伏？

如題
有冇伏？

唔大陸野

咁有冇其他牌子
咁平行i7仲要十代？

Dell?

dell有咁平？

高登啲水貨notebook好多翻新機, 垃圾拼裝機, 買返去好易壞.

咁大鑊

佢話水貨自己保,其實係擾敵策略, 冇得保固然係啦, 但真相係垃圾貨, 唔止水貨咁簡單!

10代U唔怕翻新，電腦唔係國際保？

商登黃金出機有風險，自己諗。

我就一撚定唔會買

Lenovo 本身已經係伏

10代i7同8代9代i7比有咩改進？
留意10代其實係分兩種，G尾同U尾係兩個世代
留返俾你自己research，唔好習慣做伸手黨啦香港人

多謝提醒，U/Y尾原來係14nm
G7係10nm

IdeaPad = 伏

surface pro 7 不過唔平